岩先對住個電腦顯示屏傻笑左接近一粒鐘 阿媽問我咩事

我話我同我女朋友FACETIME緊😊

許志安又關你乜事

米癲啦

收聲啦傻鳩

導清又推蛙

她問我:收工想吃D乜牙BB

電腦顯示屏🤙💪

樓主弱智

食你...(細細聲)

其實珉周除左白滑d香d大眼d靚鼻d好咀d牙齊d cute d外都無咩特別 唔明點解咁多人渴求

咁都可以笑一個鐘
導清同邊9一齊左之後智商下降左

顯你老母

樓主垃圾

唔該你幫我搵個白滑d香d大眼d靚鼻d好咀d牙齊d cute d嘅俾我

其實唔難阿
我搵左廿幾年就搵到

我唔明點解唔提蜜汁大髀

支支真係好QQ

子瑜果然繼續咁qq

佢話佢準備拎一位
夜D再見😜

含許志安碌撚啦死賓妹

死毒撚

出左POOL 吹?

CHING HO BALL

牙導a0到傻咗 連反開嘅子瑜都開始吹奏了

牙周

忍能左你好耐
大髀咪大髀 使唔使加蜜汁兩字
講到佢對髀專門用黎奶索啜甚至射精咁
成日話自己尊重尊重 乜能護周大使 收皮啦..

顯你老母示屏

我諗住加啲蜜汁配合下周周甜姐兒嘅形象
無諗過你咁反感
對唔住

唔好再post 好恐怖

收皮啦

甘應該點講阿

明明你都冇錯 做咩要認低威
你咁樣同安仔畀人屈有咩分別?

显示屏

估唔到導清係啲咁o既人

牙真先係世界第一

( Show Blocked User - 導彈測試WIZONE )

媽 好毒啊

係正嘅

你老母個閪就顯示屏，死返大陸啦

樓豬畀人踢爆咗是大陸仔今次翻唔到身了

生為中國人 死為中國魂!!

我睇到咇左少少前列腺液出黎

牛逼！！！！
撑全娱乐台最skr的导兄！！！

仲以為係睇咗我啲post

一般

邊個嚟

咁撚耐嘅直播而家先睇就咪撚開po喇

一個鐘前FACETIME

係

有陣毒氣

你係咪睇錯標題？

導清ff太多傷身架

Sakura only

顯示你老婆臭晒屏啊

問題響邊

上官人妖婉兒 你條撚頭係咪弱智架

九唔撚搭八

你真頭係on9啦柒頭淨係識去人地啲Po到搞事

#2原本乜泥嫁？

死垃圾 睇句中文野都睇唔明 好撚柒啊

我話人睇錯嘢呀柒頭 你就真係睇唔明啦白癡

人地開post睇錯自己個標題？

一個人要幾弱智先問得出你個問題

我講緊無啦啦講許志安嗰個呀弱智係要我大巴大巴打落你度

果個咪樓主囉盲閪 柒撚左咪認囉

死雞撐飯蓋咪顯得你仲垃圾

樓上果兩條友煩過邊狗

樓主快啲抄車啦 仲好笑呀

樓主上面條友呀弱智導清點會唔知呀
繼續屈啦傻西